比大家選擇

一個對自己熱情又好嘅肥婆（減左肥會靚）
一個對自己冷淡嘅正常女仔
大家點選擇？

揀你老母

你叫個肥婆減左肥先。。

熱情又好嘅肥婆

利申 熱情又好嘅肥婆

你有幾肥啊淫底女

冷淡嘅普通肥婆

你個username

160 60
想減但未有動力

一定係熱情行先，揀個冷淡嘅盞辛苦自己